呢一刻流亡海外嘅義士心情係點

坐緊監嘅又點